{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "려원"
    },
    "text": "抱川に位置する韓定食屋「リョウォン」は美しい庭園が印象的な場所です。 メインメニューとしては煮魚や焼き魚を選ぶことができ、これには様々なおかずやわかめスープが一緒に提供されます。 この食堂は近くにあるゴルフ場と隣接しているため、ゴルファーの間でグルメ店として知られています。 また、魚が苦手な人のために、網焼きプルゴギ定食やツルニンジン焼き定食も用意されています。 家族連れの場合は、子供向けにプルゴギ定食が人気です。 メインメニューを選択した後も、他のメニューのメインメニューを食べたい場合はサイドメニューとして追加して味わうことができます。 おかずは味付けが適切に調節されており、美味しく食べることができます。 食堂は1階には立食テーブルとルームがあり、2階はビューの良い座席で構成されています。 庭園も広く、食事の後に軽い散歩を楽しむこともできます。 駐車場は店の前に専用駐車場があり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リョウォンはどこに位置していますか？",
            "answer": "リョウォンは抱川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リョウォンのメインメニューには何がありますか？",
            "answer": "リョウォンのメインメニューには煮魚や焼き魚があります。"
        },
        {
            "question": "リョウォンのメインメニューには何が付いてきますか？",
            "answer": "リョウォンのメインメニューには様々なおかずやわかめスープが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "リョウォンはゴルファーに人気ですか？",
            "answer": "はい、リョウォンは近くのゴルフ場と隣接しているため、ゴルファーの間で人気です。"
        },
        {
            "question": "リョウォンで魚が苦手な人向けのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、リョウォンでは網焼きプルゴギ定食やツルニンジン焼き定食など、魚が苦手な人向けのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "リョウォンでは子供向けのメニューがありますか？",
            "answer": "はい、リョウォンでは家族連れの場合、子供向けにプルゴギ定食が人気です。"
        },
        {
            "question": "リョウォンではメインメニュー以外の料理も楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、リョウォンではメインメニューを選択した後でも、他のメニューのメインメニューをサイドメニューとして追加して味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "リョウォンのおかずはどのように味付けされていますか？",
            "answer": "リョウォンのおかずは味付けが適切に調節されており、美味しく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "リョウォンの店内はどのようになっていますか？",
            "answer": "リョウォンの店内は1階には立食テーブルとルーム、2階にはビューの良い座席があります。"
        },
        {
            "question": "リョウォンの庭園は広いですか？",
            "answer": "はい、リョウォンの庭園は広く、食事の後に軽い散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "リョウォンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、リョウォンには店の前に専用駐車場があり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 489
    }
}